太古 賣太古城中心一期寫字樓點解 黃世澤幾分鐘

太古 賣太古城中心一期寫字樓點解
黃世澤幾分鐘
#評論 20201028

martin oei
87.5K subscribers

#太古 #太古城中心 #Swire
00:00 太古 賣太古城中心一期寫字樓點解
02:47 太古城一期寫字樓賣先係重要
06:39 太古城睇淡到停止再發展鰂魚涌地區
09:30 太古城中心一期商場係無辦法賣
11:18 日本人走，太古城中心嘅商戶留唔留得住
16:30 香港人可能要周圍走，唔係留喺香港搵銀

#TaikooCity #寫字樓 #商場 #地產 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家